點解Adv/Galgame改篇動畫易令人失望

雖然成功例子都唔少,但係好似唔少GALGAME改篇動畫都令人失望,近年既例子都唔少
甚至有啲比喻為爛到世界級,但係唔少人話原作神級

係因為文字類遊戲內心獨白多動畫難演繹出黎
定係情節腦補場景多同動畫做出黎差別大有失落感
定係亂改劇情搞到爛
定係遊戲入面要體驗唔同分支先了解到套作品,但係動畫唔夠時間做

因為冇＄

完

秒!

成功例子不得不提灰色的果實系列

用盡心機重現曬個故事

即係gal改動畫嘅budget比輕小說改動畫嘅budget低？

但大多數gal動畫化都係失敗收場

漫改其實係咪比其他改篇易啲
有哂分鏡,連載漫畫又係一排更一次,有個劇情架構一集講啲咩

志倉千代丸咁多套adv好似得s;g係改得掂

其實我都想知gal改對比漫改輕改原創真係質素比較差？

講黎講去真正大失敗既有幾多套
動畫化一定要修改些少劇情架啦
原作廚又會走出黎鬧
比你衰極最近講rewrite好未
依家都仲行緊season2希望救翻小小

Gal本身劇本好長+好多重要野分散哂係唔同支線度
例如fate都3條線
但唔係套套都fate咁大把錢逐條黎
夾硬將唔同線既炒埋一碟
有時比足你24集都唔掂
但又冇錢唔可以學fate咁逐條拍

不過唔驚
而家D人識玩先課金後出貨
遊戲社有錢就夠牙力同制作組bargain

會唔會因爲好多gal 重點係18+
但係動畫做唔到，所以俾人負皮
若果隻gal本身賣點唔係18+，例如fate賣世界觀同設定，咁動畫化會比較容易成功？

賣世界觀同設定，咁動畫化會比較容易成功...
我都想, 承你貴言

Ching等緊邊套

都要有廚鍾意揸住本設定集打飛機先得架

Chaos head
Chaos child

; 果D好老實
唔算係sell世界觀既

又好似係

gal第1身，動畫第三身
gal多線ending，動畫單線故事

side 9 hey

裏番好多高汁改篇
近近地的妻3，J出血

想睇素晴日動畫化

想睇戀獄~月狂病~動畫化

劇本寫法唔同

拋開 18+ 呢個問題
E17點拍? 24集你都搞唔掂
有咩慘過頂日常 就係頂日常2次

遊戲性更高 視點更複雜 ge R11 就仲難
又唔係RE:0 咁可以係咁死完番生
隻game就係死到你爆粗 唔跟攻略極難去到生存end

ch 垃圾到唔洗提
cc 就似game過場動畫 多過一套動畫

老實講 我覺得fate動畫show唔翻原作種黑暗
睇原作真係會睇到心寒

睇返rn其實唔差

根本唔夠時間 大部分淨係整共同線交待下世界觀再搞個bbq end

其實輕小都有呢個唔夠時間既問題 不過輕小2 3本一個事件叫完得好少少
最易動畫化就係漫畫 30格套1集 少量內心對白

係架,好黑暗好心寒
對上一次心寒係睇Suicide Squad個Joker,瀨濕褲出戲院

唔計18+ 有d劇本本身只係design for game
改動畫就要由頭寫過 翻手寫又未必有原作寫得咁好
好似E17你點改

更加唔好講 遊戲性更重 D視點跳來跳去 ge R11

玩fate/stay night見到士郎屌saber嚇到我噴埋屎

講到輕小改篇好成功咁

打工魔王
當年大黑馬 連op畫面都未整好

唔講唔代表話佢成功既牙遠
而且好多輕小說原作咩質素都心中有數

E17果種靠玩家既觀察盲點既
冇咩可能出動畫架啦

而家剩係等Island睇佢會點做
玩game我俾佢由頭呃到尾
N個twistsN個伏筆我基本上一個都估唔到
唯一一個估到既都唔係睇劇情估到
係玩倦左去睇番玩左既CG先留意到
C;C我反而仲估中唔少

佢今個月出PSV版賺埋最後一水
希望出佢2季啦
同埋係動畫補完同再講清楚D未講清既野

呢篇鬼佬評Island唔錯

佢話係佢10年後4隻神作之一: 穢翼/WA2/櫻の詩/Island

Island is so far only the fourth game since 2010 that I can think of as possessing the qualities to constitute a “kamige”, the others being Sakura no Uta, While Album 2, and Aiyoku no Eustia. And while I admit Sakura no Uta is probably the most profound of the group, Island is sure the one I had the most fun with.

4隻最好動畫化既穢翼唔做
反而Island會
真係唔知會點了

唔好講唔知點拍
問題係冇人想聽哲學講座

我同件鬼佬口味都差幾遠

不過估唔到身為一個鬼佬竟然覺得文藝詩最有神作feel 可能佢鍾意人拋書包

你應該指ロミオ啦

My favorites:

Subarashiki Hibi -Discontinous Existence-
Himawari
Full Metal Daemon Muramasa
Umineko no Naku Koro ni
Tsukihime
Fate/Stay Night

Great (5/5):

Ayakashibito
Aiyoku no Eustia
BALDR FORCE
BALDR SKY
Dies Irae -Acta est Fabula-
Ef ~the fairy tale of the two~
Ever17 ~the out of infinity~
G-Senjou no Maou
Harukani Aogi Uruwashi no
Ikusa Megami Zero
Island
Kono Sekai no Hate de Koi wo Utau Shoujo YU-NO
Muv-Luv Alternative
Ore-tachi ni Tsubasa ha nai
Saya no Uta
Sakura no Uta
Sekai de Ichiban Dame-na Koi
Sharin no Kuni, Himawari no Shoujo
Steins;Gate
Utawarerumono

vndb櫻詩一堆10分滿分喎

其實文藝詩係一個好cool既MK幫女既故事
不過用文學包裝

其實我受
不過覺得素晴日好過櫻之詩
空へ！！！

Dies Irae -Acta est Fabula-
玩Acta都唔玩Amantes...明哂

唔止啦 MLA, 沙耶,e17個d我頂盡都係比7分
鬼佬我信呢兩個多